入Alibaba / 騰訊做要咩資歷？

有冇手足係呢兩間番工，你地又做緊咩部門呢
即使唔係總部，係香港分公司都可以分享下

好做唔做去做狗

有咩工唔係做狗

之前有師兄分享過，話BAT唔多睇學歷，睇你經驗同profile多，如果你github有唔少follower的話幾易入去

分享果位師兄原本係google定唔知fb做

唔可以靚仔過馬雲